連仔 麻煩出個通告要所有人檢查回覆紀錄

圖中兩個post絕對不是本人發出的
內文字海 仲要有圖，起我底就會知完全唔對路
如果有人有咁既手段 依家所有P牌會員都好大機會受害

想建議你出個置頂post呼籲所有人檢查左先
其次 限制左P牌會員出post先 咁樣好危險！

救命呀 要越多人睇到先得。當大部分會員check完發現都冇事，就證明係我自己比人hack; 反之可能係有漏洞存在

推

有無係其他地方login過

巴打咁爽一獲

冇呀 淨係公司電腦 手機 自己電腦
唔排除係我個人被hack, 但更重要係證明到會有人hack account帶風/出五毛post
其實真係要限一限P牌發貼先

連仔可否幫手del左我圖中兩個post佢，依家我都唔知點，出黎叫大家小心又比人話自導自演搞分化。

push

原來係4個post....

有鬼

721 811

樓主好似冇乜底可以起
推住先